[IQ 題求秒] 一個好生得既女人生左幾多個先肯停？

如題
從前有個好生得既女人，好中意生仔，估下佢哩生人生左幾多個仔？

五版內估唔中開估

係咪開錯台？放係創意台先